依到講依到散 tg 吹水吃喝玩樂谷

@whofuckingcareu
@theresnogoingback

收女會然，一齊傾美白，護膚，減肥心得

有興趣入新谷請聯絡我地☺️
年齡不限
謝絕狗公同娘娘！

常常不定期即興谷聚

乜都傾得
有心事可以放底！
入黎識新朋友仔啦！